天堂有兩個煉丹爐， 有一日左邊個爐跌左落凡間

就變左
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

。
。

。
。

。
。
。

。
。
。
Giordano

0/10

ok

佢跌唔跌都係左丹爐架啦ON99

放鬆啲先巴打

成個爐跌落黎，想責死人咩

幫你改改佢啦

天堂有2個爐 一個放係左天門 一個放右天門
點解d神仙只係去左天門果個？

因為左丹爐呀哈哈哈

你個on9 post搞到我精神崩緊呀屌你老母

0/10 -> 2/10

知唔知點解陳詠謙會去右天門？
因為撞壞左天門，所以要去右天門